# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-25 16:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-25 22:12+0100\n"
"Last-Translator: Federico Gasparro <info@multimediatouring.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.2\n"

#: admin.py:31 models.py:40 models.py:69
msgid "title"
msgstr "标题"

#: cms_app.py:8
msgid "Metro App"
msgstr "标尺/地下铁/米 应用程序"

#: models.py:16 models.py:29
msgid "Red Line"
msgstr "红线"

#: models.py:17 models.py:30
msgid "Yellow Line"
msgstr "黄线"

#: models.py:18 models.py:31
msgid "Green Line"
msgstr "绿线"

#: models.py:19 models.py:32
msgid "Blue Line"
msgstr "蓝线"

#: models.py:37 models.py:64 models.py:86 models.py:99
msgid "date added"
msgstr "添加的日期"

#: models.py:38 models.py:65 models.py:87 models.py:100
msgid "last update"
msgstr "最后更新"

#: models.py:41 models.py:70
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models.py:42
msgid "YouTube ID"
msgstr "YouTube 辨别帐号"

#: models.py:43
msgid "mp3 audio"
msgstr "mp3音频"

#: models.py:45
msgid "line"
msgstr "线/系列"

#: models.py:46 models.py:48 models.py:49 models.py:67 models.py:90
#: models.py:102
msgid "The same for all translations."
msgstr "可作为所有翻译来使用"

#: models.py:48
msgid "latitude"
msgstr "维度"

#: models.py:49
msgid "longitude"
msgstr "经度"

#: models.py:59
msgid "point of interest"
msgstr "兴趣/利益 点"

#: models.py:60
msgid "points of interests"
msgstr "兴趣点"

#: models.py:67 models.py:90
msgid "ordering"
msgstr "下单/命令"

#: models.py:81
msgid "subcontent"
msgstr "子内容"

#: models.py:82
msgid "subcontents"
msgstr "子内容"

#: models.py:89 models.py:103
msgid "image"
msgstr "图片"

#: models.py:89 models.py:103
msgid ""
"The same for all translations. Si consiglia 640x480 pixel con soggetto "
"centrale, PNG o JPG. ATTENZIONE: la visualizzazione cambia da dispositivo a "
"dispositivo."
msgstr "同所有的翻译. 我们建议640x480像素的中心主题，PNG或JPG格式. 注意：显示改变从设备到设备."

#: models.py:94
msgid "picture"
msgstr "图片"

#: models.py:95
msgid "pictures"
msgstr "图片"

#: models.py:101
msgid "area"
msgstr "区域/范围"

#: models.py:106
msgid "picture for slider"
msgstr "滑动图片"

#: models.py:107
msgid "pictures for slider"
msgstr "滑动图片"

#: templates/metro/linea.html:8
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: templates/metro/linea.html:9
msgid "English"
msgstr "英语"

#: templates/metro/linea.html:10
msgid "German"
msgstr "德语"

#: templates/metro/linea.html:11
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: templates/metro/linea.html:12
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: templates/metro/linea.html:42 templates/metro/linea.html.py:349
msgid "Il Vialone dei Bagni"
msgstr "浴池大道"

#: templates/metro/linea.html:45 templates/metro/linea.html.py:355
msgid "Montecatini Alto"
msgstr "蒙泰卡蒂尼奥拓"

#: templates/metro/linea.html:48 templates/metro/linea.html.py:361
msgid "Il 900"
msgstr "1900年代"

#: templates/metro/linea.html:51 templates/metro/linea.html.py:367
msgid "Arte e Cultura"
msgstr "艺术”和“文化"

#: templates/metro/linea.html:155
msgid "Gallery:"
msgstr "画廊:"

#: templates/metro/linea.html:169
msgid "Audio Guide:"
msgstr "音频向导:"

#: templates/metro/linea.html:178
msgid "PORTAMI QUI"
msgstr "带我到这"

#: templates/metro/linea.html:343
msgid "Le altre linee della metropolitana culturale"
msgstr "其他都市文化线路/系列"
